對女友太上心是否一種罪(文長)

少少背景資料
我fg 女友yr4

女友經常chur翻工，例如做問卷調查員，連番4，5日，每日企足十幾個鐘。
每次見到都心疼，試過叫佢唔好翻咁多，但就會變成鬧交，講我無時間陪佢，所以就去翻工。
咁我就試下支持佢，每次佢講要去翻工定其他事，都會讚成佢去做，比support佢(其實喺唔想比佢翻咁多)，但佢又覺得我敷衍佢，好似唔睇重佢。
我應該點做
利申知自己仆街，日日ot到傻

太上心定太唔上心呀

你自己要OT
你又唔係陪到佢 你管人地做D咩做咩姐

你邊個為對佢上心左?
自己返工 唔比女友返 = 對佢上心?

又好似啱 成日以為自己已經喺對佢好

文長....

有樣好重要既野係 你覺得對佢好既野 唔等於佢都會咁覺得 真係要自己衡量下佢需要既係咩

講多句 你既"對佢太上心"其實已經暴露左你既自私或者自我中心
再繼續咁就會好容易造成d挽回唔到既事 大家都爭取自己既野

佢有無話翻工好攰好唔想翻工先
如果無 咁只係你單方面覺得佢翻工好撚辛苦姐
一個人無野做 你又陪唔到佢
真係好無聊 又會成日掛住你
咁翻多d工有咩唔好